人民日報--傾盡全國之力延長習近平主席壽命，讓中國長期強大下去!

你係人民日報？

老衲係深圳人民醫院院長

希望習主席壽比藍山

壽比嵐山